消委會：TVB網購平台衰過淘寶

[特別任務]消委會：TVB網購平台衰過淘寶～一齊俾一星

TVB旗下網購平台Big Big Shop聲稱提供退貨及退款保障，但今日消委會就點名批評Big Big Shop退貨條文嚴重不足——「既無直接申請連結，更表明需按個別貨品及其供應商情況而定，消費者需另花心神聯絡客戶服務員了解，非常不便。」
消委會一共比較左9個網購平台，惟獨炮轟Big Big Shop，睇黎CCTVB真係連淘寶都不如啊～

TVB報親都假新聞，網購平台又垃圾，快啲執柒左佢啦！！！

俾一星link：
App Store:

Google Play:

Source:
【消委會】網購平台欺客 點名批評TVB網購平台退貨條文不透明 (蘋果日報)

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: sayno2tvb
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊綜合頻道:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

推

推推推

垃圾TVB

都唔會買啦！

唔買又何來退

推撚爆tvb

dick dick channel

tui

迫迫娼奴

唔係睇呢個post都唔知垃圾tvb有網購平台
唔幫佢宣傳啦
不推文

人民日報：消委會惡意抹黑愛國媒體，你還配拿政府的經費嗎？

返去dick dick channel la😹😹

真係有人買？

其實真係未聽過有人會係dick dick shop買野

push

lm

tvb幾時執笠變亞視

根本稍為有腦都唔會用TVB啲衰野

乜真係有人幫襯架

幾戇鳩先會買

down個app 勁垃圾即鏟 一星評分

垃圾購物平台
狗也不屌

tvb都有人信？

其實有乜人會買

Fake fake channel

垃圾 永不幫襯

wfc

賣大陸水蜜桃
去果欄買唔好

NEW GOD 美斯同東張西望加把勁.

五大訴求！缺一不可！

今晚開show啦，大家記得準時到

追擊CCTVB收入來源 - 齊來支持聽晚張彥博演唱會

唔知TVB會唔會又發律師信比消委會

無需要改善！要幫襯買既都係人渣，黑吃黑！與香港人無關

lap sap

down黎負評?不了

惟一做到野嘅部門

即係打擊tvb

垃撚圾
呢個要推

用HKTVMALL 啦

仲未收皮

快啲執柒佢啦

Tui

我屌你老母 一入到主頁笑撚左 隻公仔個樣十足十淘寶D 5蚊貨 仲要用優惠碼先買到

自己友都屌
消委會可恥

我依家先知有呢樣嘢

咪又係得啲廢老用

咩人先會係CCTVB到買

Push

請大家唔好遺忘海怡手足，每一單被自殺案都唔可以放過

海怡半島浮屍疑似被捕人士，名叫黃健茵

笑左

今晚要睇六點半新聞報導睇下有冇左cut右cut先
一係直情唔報消委會調查

人唔笑狗都吠
見人HKTV 開始搞得起又係到跟風
平時借D意要 自己藝人宣傳自己個垃圾迫迫channel 真係好撚嘔心

又貴又垃圾 邊個咁傻仔會買？

收皮啦消委會
成日推介人買大陸野撐紅色資本
以為屌下tvb就會提升返公信力咩

另一篇報告話miniso無線叉電係高評分，
On99

垃圾電視台

汁柒咗佢啦cctvb

721
831
101

幫襯光時，已經請咗第一個手足

執7左佢啦.jpg

平台都廢過人

pls share

間公司IT野嚴重落後
mytv super個機頂盒賣得貴仲要垃圾到不得了
唔識又唔肯dum錢就唔好搞啦

兩個都係屎

Voted already

PISH

BBC唔係睇3 4 線明星打牌嫁咩

原來tvb有網購...
完全唔知

戇鳩先喺dick dick channel買嘢

踩愛國公司嚟捧黨資公司
功大於過啦

我都唔知

可能big big channel 冇預人退貨

一定有架啦，港豬是沒有底線的

唱撚衰佢！

乜有人幫襯咩？

名符其實智力測試
真係on9先會買

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

文宣!!!!!!!!!!!!!!

一次都無用過
要網購出面大撚把選擇，幾時輪到你垃圾迫迫shop

一開始睇死人哋hktvmall冇客
跟住人哋捱幾年 做大咗個市場又想插旗
食撚屎啦cctvb

我睇咗做

泳淘：

who fucking cares???

垃圾tvb 返去含撚啦

學hktv mall，但搞到成pat屎咁

抵能死, 瀨共cctvb 都去幫趁
投訴不果建議苦主可以到北京上訪

俾一星個app，等啲中間派都唔幫襯

希望藍屍多多支持迫迫娼奴

on9 先買TBB

迫迫娼奴 大大灣區
代代代娼 世世為奴

款式唔多又要賣水魚價
有咁嘅管理層就有咁嘅垃圾質素

人民日報幾時可以講埋世界是中国的
任何外星勢力不得干涉

等睇CCTVB新聞會唔會報

阿媽有玩開網購 平時都會用下士多/HKTV
所以呢個dickdick shop出果陣佢都有望過下

佢睇左陣已經屌晒鬼del app
每件貨都唔同人送
真係不如上淘寶逐件買

TVB賺到盡之餘試過叫自己D偽人簽名拎出黎賣
ON撚9到一個程度

應該8成用戶都係裝HKBN焗住要埋

未用過，唔知點，亦都唔係好想試

食老本等執啦cctvb

直播、影片做唔起，咪轉型做網購搵錢

乜有人會係CCTVB度買野嫁

摺埋啦

F

hktvmall請do姐代言
bigbig shop請肥媽代言

hktvmall抵買，成日有唔同套餐優惠，態度又好
bigbig shop偏貴，頂多同街舖買差唔多價

淘寶？

伯母醒目！
不過叫佢咪再幫襯士多，藍屍公司嚟

文宣煲呢單 反而驚幫佢提高知名度

俾一星個app，宣揚big dick shop 醜事，等啲中間派港豬都唔幫襯

垃撚圾

呢個要推啦
以為党視就大撚晒

乜原來真係有人會喺呢度買嘢

邊個會用tvb買野

衰撚過淘寶
執柒左去啦成間tvb

轉用光時啦

狂洗cctvb 1星

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

完全未聽過

賣女星啲2手胸圍底褲？

仲用士多？

依幾年 都係咁啦 最高分 最抵用 係唔識的大陸牌子

推到CCTVB 收檔

邊個傻仔會喺TVB買嘢

冇人買 何來退貨

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

消委會認証

乜有人用嘅咩

我老豆超級深藍都屌鳩Big Dick Shop啲嘢又貴又垃圾邊有人幫襯架

而家無用啦

上次有個勁惡既南亞佬送貨 嚇到佢而家淨係用HKTV

tvb 會唔會有玩完嘅一日

狂推

良心

等睇CCTVB用大篇幅新聞時段回應。

垃圾

用光時啦

垃圾tbb

推啊

除左製作假新聞, CCTVB有咩係做得好?
真係垃圾公司

721
811
831

原來TVB有網購平台

呢單新聞TVB自己係唔會報

要將tvb變亞視2.0！

想知邊個會用

根本係支那倉底貨

好似可以傾
唔要個垃圾盒-10蚊
利申 聽返黎

如果有得賣，逼逼娼奴應該發咗達

不如一齊買野退貨

退唔到就申請信用卡chargeback退款

Push.

S

D

話埋比姨媽姑姐聽

消委會都加入抵制

有人用架咩

推完再拉

有人用㗎咩

TVB譴責消委會係暴徒未

正常人都唔會係佢平台買野
佢早十年出可能有機

官方認證垃圾

東張西望會唔會講

好擔心毛線執咗，政府就向RTHK開刀變成紅底…好矛盾

我媽都話佢昆錢買開餸點會唔知價錢

on9 唔講立場，淘寶買野真心方便。

舔匪廢藍 快啲去幫襯啦

一陣裝黎比1星

女偽人如果上去賣身, 或者考慮會幫襯

究竟咩人先會係果到買野